收到風 黃祖華要加開三百場棟篤笑。。。。。。。。。。。。。。

好似話要講足一年。。。

咁夜仲唔訓

你老豆嚟？ 不了

完sem no need sleep